一句講晒 林鄭話叔一燒令人發紫 割唔割

林鄭話你哋唔會得逞
要同暴力割蓆

[red]你哋話俾柒婆聽
割唔割？[/re.d]
大家火燒人單嘢燒生話喺假特技人收咗二百萬做手足

唔割